【元旦大遊行】警方灣仔東區拘 5 名男子 涉藏有攻擊武器 最細 13 歲

民陣今日發起「元旦大遊行」，但早在遊行起步前，防暴警員於遊行路線的修頓球場外制服及帶走最少一人，未知詳細原因。警方表示，今日中午先後於灣仔區及東區拘捕五名男子，被捕人士年齡最細 13 歲，並以「藏有攻擊性武器」罪名拘捕。

警方下午三時半左右於 Facebook 表示，今日中午先後於灣仔區及東區拘捕五名男子，被捕人士年齡最細 13 歲，涉嫌藏有伸縮棍、槌子、士巴拿和鐵蓮花等攻擊性武器，被警方以「藏有攻擊性武器」罪名拘捕。

警方稱昨日於黃大仙一個山坡檢獲大量汽油彈原材料，不排除有人計劃於今日遊行期間「製造事端」，危害公眾安全。警方又呼籲遊行人士注意自身安全。

今日大約下午 2 時半，警方在灣仔修頓球場對出制服最少一名男子，並搜查男子的背包，大批防暴警員在軒尼詩道築防線，防止他人走近。有警員在現場用擴音器表示，較早前發現有人藏有武器，目前他們正調查案件。有警員一度用胡椒噴劑指向現場的市民。

廢除功能組別 2020雙普選

又生豬肉

點解咁唔小心